黑警叫人走 但條條路封晒 包圍網做好晒準備捉人

屌你老母死黑警係咁出口術

依家仲拎燈射記者

佢地個劇本：
1, 話你地係非法集會叫你地走
2, 但包圍晒唔俾你走到
3, 你想夾硬走就話你衝擊防線，然後打你
4, 你唔走佢就收緊防線，然後打你

唔好咁天真 根本無諗過俾人走

岩岩仲屈埋議員帶頭暴動

又叫議員對話自己講撚完就彈返入去

次次都係咁

不嬲係咁，信親果啲都比人的走

應該慶幸我地識穿
但要點防？

根本佢地依家就攞正牌扑人打人噴人 連記者議員都無視 無得防 上面放晒手比佢地亂黎真係攞正牌

文宣宣傳每次都分兩段要準備反包圍o唔ok？

所以網上起底條戰線唔可以停

包晒, 防咩?

呢啲戲都係交比cctvb記者姐
take完個shot即刻開你波

你言下之意係想講「橫掂都會俾人包啦，唔好搞咁多嘢」定係咩？

一早就要RELOCATION

點咪防嘅方法囉，串乜

玩左咁多次都係咁

黑警：請離開
議員：冇路呀！

明明楊岳橋仲同PR comm緊邊條路可以安全離開
突然就推進⋯痴L線

仲話係紀律部隊